SHF拉打特攝綜合POST903 又三罷加電喉調整中

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

23 (港魂）26(日魂)

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

到

電喉

聽日重返工嘅 他日變浮屍都唔好喊

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

推，香港人！

香港人加油

香港人 加油

新手留名學嘢

留個名

新手留名 三罷

香港人 撐住

點解w csm 仲未有港魂

連仔幾時將變報仇
重加油好過時 當初加油係叫大家唔好放棄要堅持 去到今時今日已經唔只唔好放棄咁簡單 要報仇

驚就唔好出街

又來電喉

早

等真骨好過

到底有乜係差佬做唔出？

冇

依法辦事喱樣佢哋做唔出

Show委任證

叫雞先用架

保護市民。

人性

對佢黎講仲使叫咩依家

宜家陀鐵話哂事 無法無天

跟本就亂開槍，講好嘅生命受威脅呢屌佢老母管理唔到自己嘅毅進仔唔應該有槍揸手

開槍既實屈病人企圖搶槍所以開槍
持槍既會指只係用黎同示威者制造距離

射完仲要將佢撳係地下驚佢唔死咁

移動傷者 阻救護車樣樣做齊

開真槍完全唔使指引，想開就開，濫殺濫捕

一起身就睇到啲咁嬲嘅嘢
dllm死黑警

唔想再開fb

黑警死全家 係我有生之年一定唔會俾自己同黑警有任何瓜葛

我連lunch都食唔落

出左啦

咁既時勢呢d野好重要咩?

都要搵地方放鬆既
可能人地做左好多野你唔知呢
之後咪放鬆上黎9 up 派下膠
又唔好下下jer 到咁行
收放自如啦
琴日先見到漫畫po 嘈呢d
唔想玩具po又黎一次

純粹好奇 無意見

冇 純粹覺得平行時空好瘋狂

老實講大家有自己自由講乜post乜 諗諗下其實屌嚟為乜 且又何德何能可以屌人

巴打們的確需要個窿玩下逃避下嘅 唔啱嘅最多咪唔睇

算啦 留片淨土 唔想道德強姦

朝早睇太多黐線警暴新聞
夜晚都要畀自己少少時間玩陣玩具打個飛機既
如果唔係個人長期處於緊張狀態好易失眠好易病

早上水一下

尋日打番公司話架車去到旺角去唔到尖沙咀 同埋話彌敦道重狗 佢覆我話旺角行落尖咀囉

無哂心情

呀美現場貴過阿美個網正唔正常

留名

計左運費未

計左
老秋邊啲鋪個價正常 鳩行左成日全部離地價

我自己行啊美 jungle mandrarke 會館行小小
其實老秋都變左遊客區 難啲有正常價

去中野喇 雖則都應該無以前搵到好野

中野後日會去

yo

Yo!~Yo!

上機了

順風
離開呢個鬼地方休息下

一路順風呀預仔

唉

好好休息下

被完sem

大家無事就好了

辛苦晒啦各位

預巴 take a rest

各位繼續努力

我要電油
唔要電喉

大家早射左2日波加一日假 今日我失敗要番工了

你班友仔潛咗幾日終於上水

大鳩預正啦去日本

邊個負皮預鳩

帶個日本妹做手信

幫手推下有關TG既posts

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

一路順風，預巴

東京除左老秋中野仲有咩地方會搵到好野

[member] 上一上水## 開始嗰陣都未覺最近真係覺得冇心機玩住/member]

坐到屎忽爛

返黎報道

坐咗咁多個鐘？

坐完飛機再坐巴士

返酒店打仆街mon啦未買

打完第三關 隻兔仔已經進化曬

大乳返鄉下返幾耐

十日後

正喎

影多啲開心事上黎沖淡下

如果香港打仗，淨係可以拎一盒玩具走，大家會點揀？
我揀舊版龍騎

特首紅下年執笠？

生為香港人，點解要走

入防空洞都要掛

打緊仗仲拎玩具走豬到呢

同玩具共存亡

拎漏咗個腦

拎件dx/csm 刀刀劍劍 都好

我想拎條DX Gamer Driver出去變身得唔得

啲行程咁健康嘅果然同我呢啲毒撚唔同

差不多啫

有無渣下隔離個對波？

似你咩

我都想有囡比我陪佢睇女排

仔都得架

想要囡多d

點跟

爛鳩時王香港播

唔播啊聽講 直接播01

見到咩植社封面

扮工戰士嘅錯

睇精靈球好過

預左架啦

一個硬 一個彈

搵下雜誌就搵到霧子

直送唔該

精靈球時大時細

順豐到付

早泊

互含拆八折？

請問樓主有沒有圖片

要一

又唔覆我

雞雄要一

唔得咩

有精

有精+100

早曬你地

蛋白質特典

早雄

全新有味

呢幾日心情down爆 MB都費事㩒

慳返囉或者出貨再算啦

日本今日出龍珠莊子

全新grease同逢魔幾錢收到？

700-750

Oma我最近放咗$750

全新只check 件？

末開盒

全新未開盒，只check件display過幾日

我放嗰d起碼有良心，唔似d on9

連盒display

只係放隻廢老出來吸下新鮮空氣
所以連盒連膠一齊display ，100%新

識隔空取物又話你知咩

想搵storm collectibles 隻Ali 有無巴打知邊到有？

面書見到KO版黑金都收人600
正版咁咪過千

馬場套Zegen上網搵極都無第678集既

買買買

無人訂
好心就比多d配件

又係你最愛
Btw 早呀預巴今日有咩健康行程呀

都係睇波.....

smt個無形wifi好垃圾

好似幾好睇

屌原來係換面仲以為咁好死會俾多兩個頭

你諗多咗啦

準備

好似鋼鬥未cast off

我只係見到新既dx腰帶同新既shf

暗殺醬

睇完波？

未

隔離po

來緊三月好似有特別彈 應該又係全閃

好似仲未講有咩款

壯仔好有前輩feel

好認真嘅社長真係幾型
可惜平時要做埋派膠角

Another黎明

始終覺得the first the next最靚

雞雄哥好嘢

推

呻淫時間

千祈唔好咁做啊

手動置頂

大家早

不推文sor

孤好似由頭到尾都無表態過係黃定藍應該想做中立
平時見都係信和收皮佢跟住收皮就算

藍精都算精彩, 柒咗幾獲先肯收手

爆米今日都冇休息 開咗W CSM同MB

唔表態咪藍囉 如果佢係黃咁6個月佢做過d咩行動
如果你話係中立仲on9 咁咪淨返藍囉

你無講錯呀
唔好話依家, 其實七八月嗰陣已經應該歸邊, 中立喱樣嘢仲衰撚過藍已經唔存在可以玩兩邊都唔得罪

不過孤知唔知, 又點諗, 我就無興趣知, 依家佢做乜都太遲有嘢訂都自己嚟或者轉咗會

呢排都少咗訂嘢，出年要找數嘅單唔多

由始至終純粹佢個立場只係想揾錢 望住個對手自爆佢更加乜都唔使做

我理解孤應該係老細籃但唔出聲 班細應該黃佔多數

報個平安，分享下我老公希望可以治癒大家我愛你地

早
循例都貼下

有啲都幾型

好似十幾年前7-11 d金銀銅 迪士尼公仔

3.5cm 勁細粒

各位可唔可以幫手report

條友個名

感謝您使用PREMIUM BANDAI。
十分抱歉，由於近日香港社會情況，倉庫包裝及物流安排上需額外時間整合安排。我們十分抱歉通知閣下，2019年11月發貨之訂單商品開始發貨日期將由較早前通知2019年11月27日延改為2019年11月28日開始發貨。

閣下可以在開始出貨翌日起的3天內收到您的包裹（不包括星期日和公眾假期），但懇請閣下諒解派送時間或會因實際道路情況而有所延誤，請閣下耐心等候。

對於是次的延誤造成閣下之不便，我們深表歉意，亦十分感謝您的體諒。

Ken Wong有咩問題？

遲一日落地獄

預鳩呢幾日有冇睇啱嘢

行緊山....

預鳩你啲行程日日都咁新鮮嘅...

好健康

誰人_ _大大力

啪子

預鳩晚晚都

乳鳩
養生之旅

如沐春風

所以朝早養生

想問邊個網可以exactly 睇到evol SHF邊日開始發貨？

Sor 原來第一版有 自膠
但想知咩網可以睇到發貨日？

日魂自己影無無呢

Google是個好網頁 希望每個人都識用

朝早養生 夜晚衝紅燈

想去了，諗緊仲去唔去東京定去大阪

收起轉牌仔

預鳩晚晚都衝

我要天才

同意
強烈要求收起臨時王

唔想回程

好勤力 想學嘢

收起臨時form轉牌仔

廢案

最新蕭析
出既順序會係無能出先, 之後無限, 之後臨時form, 之後先到無無

一切皆是幻象

首先要...

你無問題

有問題囉好嘛

繼ANKH人間體公佈後，好似就快有一個月無公開過其他騎士SHF啦

必入

爆足一周

一週都未推爆呢個post

石像呢？

佢咩事？

睇唔到條link，但見到你講Ken Wong呢個名即刻想笑

好掛住佢

有無故仔聽

其實唔好咁講，我頭先表達得唔好
呢個係一個悲傷嘅故事，佢而家應該喺一個好遠... 好遠嘅地方...

睇錯清 下體

咸濕mk 仔

u mk仔仲話me mk

爭咩呀，大家都係mk仔

靚過逄魔時王

巴打我幫你頂住先

我自己覺得姐

好耐冇上過嚟
留一留名先

我希望人權法可以係呢個post爆之前通過

人血饅頭好味

留名又有人問喱間衰咩

黃藍都唔洗支持，最緊要支持我

唔知old news咗未，係咪01强化form

係

老闆行完山未

老註

太陽都落山了

露營行夜山囉

不了

留名

成箱阿美到左成個星期都未開箱 no mood

好掛住佢把聲
係到既時候又唔珍惜 唉

嗨泣兄

註老

仲有掛住你把聲 好磁性好淫

你淫啲

你就好啦，得吸有新鮮空氣

你哋漏咗最重要嘅嘢... 就係嗰把魔性嘅笑聲

大勇早

笑唔出了

上水先

下次唔好喇

泊巴早

睇返少少好野先

大勇好野

睇緊龍我...

同馬場個套劇？

綜藝

食住宵夜睇

無
原本佢唔食得生果好多都過敏

睇唔出

屎窟鬼啊泊蛇

上水留名

今日去邊玩呀？

行山山

返東京

原本去左邊度行山山？

早哭

早呀 雞雄哥

好眼瞓

係咪開始shopping 啦老闆

陪老虎濕平

入貨拎返舖頭上架

上 skytree

我要睇學生妹

預鳩影相未

乳鳩自己丁

要一次日本旅行

好辛苦架 又要拎假又要買機票

我都想去辛苦下

等到出年先有得辛苦

巴打 摩擦力

點做野

午

預巴今次行程係咪主要遊山玩水多過行街shopping

不嬲都係咁

境界不同

無嘢要後追唔洗尋珍寶

都未去老秋..

你去完掃完貨話我知，我喺你舖頭門口紮定個營先

代購日版真骨

有無最新燒息

明天有冇機會有新嘢

無就嚟完十一月都無新嘢

擺返無敵出嚟了

比職員攞咗去先玩為快

死咗圖sor

各位早

擺得依個位 睇嚟不遠了

強烈要求轉牌仔

有

你有小道蕭息係咪

一見到Display Only即刻熄咗

是日

好擔心佢點入盒 陣間運送過程斷咗啲頭髮真係喊出嚟

分開上囉

天才

你舖頭有無天才麵包賣

大媽閪冧不是第一天的事

預巴去左邊頭行山

大家晚

左面果本係咪戰國
見佢好似冇左漢化好耐

我要拎電喉

國巴早

晚

係呀
好似無咗書商買版權中文化

邊度展出緊

本野幾好睇
真係學到好多嘢
雖然明智光秀變左民主鬥士

其實係咪得我覺得呢2隻都型

話說呢排想去懲罰爆米係咪都要索毒氣

Mk仔未到貨咩

一早到左啦你個死mk

想當年入坑第二隻買嘅就係night rogue
劇入面早期都好型 係後面開始變咗膠角

有名你叫老實人

壯老婆好

邊有型過呀
比e總撚狗咁撚

蛋黃醬係咪今個星期派？

岳仔個簽名幾靚

who call me
我壯好似靚過月巴讀

我有諗過貼上黎肥妹炒車相

綠到幾時

肥妹好man

比次機會肥妹

冇記錯嘅話Evolt仲未出場嗰時都型過一兩次

見你提先貼

差隻A哥

屌你撚屌屋個decade 腰帶成400 蚊？？

比錢啦仲望

400都大把人爭住課金 唔通賣200咩

講而家經濟好差既人可唔可以去死？

得D藍店會經濟差
門口貼張香港人加油就個個爭住仆去買

到底係咪咁值？ 400 蚊都百幾個人仆去買

我呢D睇完zio先返去追decade既真係唔明一條非官方DLC腰帶點解咁貴都有咁多人會買
對我黎講neo decade腰帶就夠晒玩

我係咁諗
800 蚊一隻decade
我當買最平200 蚊腰帶
都成1000 蚊
咁我寧願俾多少少買隻初版二手decade
仲要無色差多個頭。。。

初版二手decade聽講而家1000應該搵唔到
而且neo decade都唔洗800

我有呢四舊水會選擇買多隻其他款SHF
完全唔覺非官方DLC會值四舊

我咪話1000+幾百。。。可以多個頭又無色差。。。

啊Sor我睇漏字
咁可能二手靚仔decade又真係幾難徵既

前排好多人放。。。。。靚唔靚就唔知

有班傻閪比錢點解唔mark高啲？

四眼妹同你講叻叻

預巴有咩收獲

無

點解唔pm佢呢

無事嘅

無架啦

行完老秋無野有興趣...

仲有無龍騎既shf賣

有呀

日版真骨要一

考驗你對Bandai既忠誠度

真係當人幫佢打工

美版要一

玩具可以唔買，票唔可以唔投
24號星期日記得投票呀各位ching

之前好似有堆Metal Build, SHF, 超合金魂Tee

最好一朝早就去

日版真骨

好有愛

受騙的那個

早呀
預鳩咁撚早行哂我個次搞咗幾日嚟行喎
不過你資歷咁耐其實仲有嘢追咩?

預鳩挑戰下480盒shf

撚得閒搵

見到隻6000 開封DED

買多隻

搶呀

魔劍下的孤兒

個心離一離

準備受死滅團

原來唔係錢嘅問題

洗唔洗啊

以預鳩依家有既量, 可能只係爭一百盒都無

保持怒火

都係尋晚再翻睇第3彈PV見到

一百條蟲

比啲火我

本身七舊水想等下先, 玩體驗版又玩到好high唔想等

已買
諗住用魔劍掃曬00 w seed

留名剎那, 基魔, 希羅, 叢雲劾輕鬆避魔劍一流駕駛員

咖喱佬帶隊所有高達注定成為廢鐵

著住件Metal Build Tee去信和買Metal Build係咪充滿霸氣先

鐵血之破滅魔劍

覺得Seed系列果堆都改到個Design好奇怪唔靚所以冇買過
我Metal Build剩係有買00系列

本身想追EVA條Line 但係準備買之前佢公佈左就快出RG
好似仲靚過Metal Build 而且RG又慳位又平幾倍
所以我都係慳D錢玩RG算

魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍魔劍嘅孤兒

等下遲D如果有HG限定破滅魔劍再販
買返4 set返黎插隻Metal Robot魂狼王先

狼王要一

我想要MR魂巴力多D
其實部機真係好撚型
可惜個機師係智障

w csm開第三次

好多角度都炒

一萬年

壯太早

狼王要一 +1

傳說兔兔做主角套電影

會燃燒嘅清水同烏龍茶

仲味有新野開訂嫁

靜靜地咪幾好

大家午

咁叻叻

留名等睇
睇完套戲入坑, 好想追齊廿隻final form

廢老又再次提升

又可以打飛機

不變嘅事實

非SHF 不過照分享下好靚

廿隻一齊變final form好興奮
Ultimate, Shining, Survive, Blaster, King, Armed, Hyper, Liner, Emperor, Complete, Xtreme, Putotyra, Cosmic, Infinity, Kiwami, Tridoron, Mugen, Muteki, Genius, Ohma

裝甲響鬼都無出 點儲齊

如果係計Ohma form咁有5隻未出

點解會變咗jp only㗎...

慳返咪算囉

轉牌仔先啦

轉緊架啦

有排都未轉好

見啲職員係入面執緊野

大乳今日係老秋？

我要中古霧子奧山寫真

打開唔到嫁喎

中古，係咪好痴㗎

去咗啦

新鮮

睇少幾頁

叫大乳整本俾你？

今日又行山定睇波定點

大乳DNA

你要佢隻dcd個時唔係已經含到雪雪聲嫁啦咩

哪有

睇股價

啲股價咪又係持續高企

好波

comic con 前奏

係呀

個衰鬼好有前輩既味道

反而佢無

隻手咁長

長臂猿

做返generation forever兔兔個前輩位

大佬咁玩法，又要玩賽跑

想挑戰85咋

老闆要一

啲特效可唔可以再差啲

見到呢張都安心啲 唔係得人像頭 冇頭盔

慳皮整幼啲

話曬7百幾蚊架

對呢隻有啲期望架點解對手會咁
當初HT出都有啲想入坑

85, 49, gg仔, 全部要一, 順豐到付

退休吧啦

你的好友陳豪再上線

明天開波

有啲唔想入了

今次會唔會又盲搶

又通販大戰聽日放假

載返個頭盔ok?

85排499
49, gg仔排299
唔要啡盒唔該

通販呀

通販有好大個啡盒架喎

買12隻就有一個啡盒，好抵

全通販？屌你老味

經期唔係

唔係啊 又要搶訂 孤幾時開

gg幾正 要一
mk85依家先出武器仲改色
resuce 怪怪地

最唔想要經期

大媽等行開訂

咁就全通販了

到時又死ser

全部都好柒
我諗最多入隻蜘蛛仔

認真隻經期圖好似好過上次果隻

橫掂放大假，落孤捕捕佢

拉打死啲定漫威死啲

而家改咗臨出先開訂 4月先排啦

可能屌屌85同帕克算聽日行山唔知趕唔趕得切落山

打和啦

一樣呱

諗緊聽日賽跑嘅㩒唔㩒85

仲有咩諗好諗啊雞哥較定鬧鐘啦

而家啲通販轉咗月尾訂既上個月悟空又係咁

隨心啦marvel無入shf嘛我

笨大撚狗大法

分批開訂

85遲時岀多隻battle damage

學ht咁囉

雞雄哥好有米, Marvel全入HT點跟

淨係入兩隻85咋我其他無啦

據美玩展掛

啲圖邊條link走出黎

隻85都幾多件但係都未有手套

係荷蘭仔到

召喚woz老公預巴
woz好似今日生日

ironman 撻手指個隻我講緊

今日係伊貝日

魂限

個size同形狀有啲古怪可能係hulk/thanos用, 唔係85用?

笨大原創配件

你會撳咩

可能女上司叫到

上次咪話想等笨大85出dlc等到了

如果隻手套可以插落而家隻hulk度
隻hulk會升幾多

我個隻仲未有心情開衰在魂展前一日見平係激安入咗魂展見到有個刻就

銀包縮一縮

屎忽痕係有後果嘅

嘉欣.jpg

個個都出人頭
屋企啲通販marvel可以扔

歡迎

gg ，85，隊長，rescue要一，可順風到付
如有啡盒另加$100
有意可留tg

舊嗰隻未開就放返出去啦應該仲執到啲既

已pm

係咪無拉打訂了

無啦

成個月無新嘢
下個post變SHF特攝女角綜合POST

我開

老註又健康人生

要跟老闆學下嘢

荷蘭仔麻麻 係手套吸引

大乳係咪買咗好多寫真

買手套送荷蘭仔
希望今次啲爪無事

有買野
一陣貼

支持

你唔係本身有咩? 帶咗去旅行?

唔係與虎同行咩今次？

係呀 照買囉

轉貼原來派咗貨

更新啲嘢

有啲料到

找J數

超人一比六咪好大隻
本身超人設定好似五十幾米高
定係計佢變做普通人咁細隻再一比六

回收箱...

大乳呢啲咪霸氣囉
振夫龬

270mm.....

咁撚細隻, 唔想買了

隊長好嘢

美玩真係無隻似 頭雕方面
荷蘭仔好過mafex少少

買唔起

笨大不意外

之前展出圖
兩間廠出gg紅眼好似copy&paste咁

但荷蘭仔身形太瘦
Mafex似啲

gg今次終於做啱件衫同爪

入巨腸同85算
但我EG 85都未開

入俾我thx

剩係公佈美國佬野 堆咸超呢

拉打呢

咸超舊野不停再販.....拉打點解唔學下

想睇屍妝獸

排$200，有啡盒+$100

有呀
Black同rx成日再販

咸超差唔多出過既通販最近都再販 想入埋orb隻Spacium Zeperion

老闆聽日去睇展覽

網絡圖片

不了 咁鳩遠

嘩

換裝變更可能
即係淨出parts?
冇理由好似OOO咁出全隻卦 咁換裝都冇用啦

個價又

有無火箭

8800羊

真骨裝動

居然會係咁
雖則之前話會修改不過無諗到咁快

箱入

爽

隻大脾好粗壯是咪正常
利申無睇電王

修改即時拍板

正常

好似削幼咗

電王都唔睇健仔成名作 仲有orb做反派

要自己dlc 車票

要二

紫電王，Wing form 預備

sor我唔識波

十二月準備破財

大脾側面肥左dd 不過可接受

開埋ooo魂限

rarorata同電單車肯開未

dark kiva

狗

下年魂展啦

狗狗上水

宮

emporer form 啊

官

開前者 電單車就慳返啦

下個post大乳嘛我無睇錯嘅話

請即抓緊光陰 躍動火燙熱浪

有聲

rb

係呀

未瞓前

今日咁多料班院友發下癲應該得嘅

rebel base定超人rb定roadblock

唔知呢

真係冇乜心情上水

執完好靚仔

哦

買

一齊買下大細
電王下個禮拜撳既話
電王12月頭撳既話

預巴早

估咩吖咪又係磅水

red buster

限制數據生活睇都費鳩事

糧尾同糧頭兩件事黎

雙入唔該

阿美出貨先扣驚咩

可能衰d，4-5入
金太，浦島，WingWing Option Set~

嗯 thanks

smt無無限數據？

首先要㩒到

冇人跟到

召喚大乳
依家都差不多900

無形wifi鎖速....

首先阿美要唔限數

得啦

阿美盃幾時開跑？

4月通販 又跑鞋

伸手黨即將又出沒注意

12月掛

說好的555

電王呀

事撚旦啦

同流浮山刀手同老解一齊來緊

佐藤健回歸打個靚尖
出年佢仲有套劍心上畫

去左sic

收到

下年魂展見

宜家搵盒模型都無想改埋Axel Form

美軍呢

Megabox狗城見到有
做緊特價215，啱啱見到

留名研究下
會否出埋真骨桃塔羅斯

想佢出真骨18歲Hana

Zeronos先啦

雞雄哥吹到雞 笨大實會整出嚟

比檀黎斗做壞左個頭
可能遲啲會岀一條薰人間體

有冇手足睇左frozen 2

幾時有現 想衝

出figuarts zero

10歲

冇女陪，邊敢單拖睇

柯南size shf

肯定係陪女睇

但係我都係準備單拖睇
一路都單拖睇迪士尼戲

一陣都係單機睇

各位好

狗狗

剛剛剛數據解鎖

你又冇女陪你睇咩？

一陣訂到又要落地獄

哪有女

討論區嘛

想要地獄...唔係係den liner嘅車飛

本嘢幾時正式出街

唔好買情侶位阻到人就Ok la

好似星期日

星期幾到笨大情報解禁

呢隻講咗日子了..

超人野要7千幾yen...........

呢隻想挑戰

等緊電喉

It’s been a long day

Tregear 就入硬 係貴左d囉
最多咪得手型....effect預左.....

好快啫

行版智平啲

好似係

下星期f5大戰

會*

下下星期

開訂再算
超人野唔太擔心

預鳩你上載快咩用卡魂展個期慢撚到閪咁

魂展果隻

返到酒店咋

等咗好耐我寧願個個星期f5都唔想成個月乜柒都冇

一日滿足曬你

掛死我囉

幾耐未出過怪人

電王，開心咗1秒
x， 又換甲

所以咪咁肥

分開出好定一隻隻環保出

寧願分開出好過

驚換爛雖則我都先換件好心驚膽戰

比皮套肥咗啲

雙入囉

換甲好唔擅長隻mk50背甲琴日難掹到死

我覺得各有各好啦
換甲:可玩性大 但個個雙入三入 搵隻買下都無
一隻隻:無多餘件 唔怕甩甲

我最驚係越換越鬆
OOO……

預巴：箱入就唔駛換嚟換去啦

哪有錢箱入

伸手會員報到

1111

隻鋼蛛好高質

會蛀牙不了

唔食咪得

好少食入面啲糖

唔可以浪費

終於破1001啦

一開！...冇心情食

衝呀

11日
近一年最長紀錄

你

呀